區議員這份工，一點也不易做。 E-mail 此主題給朋友

試想想，平日為了選票又要拉票，又要示威，又要拉布，做盡出位之事跪求選票。

之前長毛更要枱棺材做穌博出位。

政治一旦逆轉被DQ，便會由台棺材變成棺材內的人，給人扶靈。最近網上流傳了區議員的一張合成照。

大家在考慮入行做區議員之前，要好好考慮呢份職業是否合適呀！